黃國英收咗皮？

收哂皮咁,完全唔見影

炒輸期指

唔緊要 下世小心d

真？定係轉戰美股

又寸又。。。
有次大跌，我知冇可能再跌，佢電視話
俾我就等1xxxx 先買
結果升到pk...

128 維園見

一世活係大師陰囊之下

聽聞佢今年條數唔錯

美股上得多

姐係要出黎吹先叫賺錢？

佢玩美股wo

咁多財演佢算比較好啦

見佢成日出黎教人心理炒股就好撚笑

輸死左啦

堅定流

幾時？
上個月仲有見佢做訪問

我淨係覺得佢炒股靠信念...

同師傅作對既下場

佢上bloomberg喎

冇上tvb，viutv就叫收皮？

佢維他奶應該夾埋個老闆跣尻啲散戶

散戶愛股

睇 P/E 都知應該未跌完，除非下年業績超靚

呢條撚樣未死已經係天大笑話
祝佢早日輸清光

無料扮四條
好似好叻咁

老老豆豆 唔係幫佢，但佢推介果陣比而家個位仲低好多